力威操肌操得開心 Bulu Bulu Ya Bulu Ya

我大力左d 抽根都開心 每天都encore

夠喇
上次就力威橫町
今次力威小黑咪/ 超級小力威
你叫我以後睇咩嚟回憶童年
冇人性架你班仆街

人人期望可達到 我的快樂胡師傅
人人如意開心歡笑 跳進美夢尋獲美好
爬進力威健身裡 你的肌肉必得到
離奇神化不可思議 腹肌一想就得到*
想師傅伴你飛舞 雲外看琴譜 【嗯!係胡師傅呀!】
多喜愛 誰都知我真喜愛力威健身?? REPEAT*

巴打邊間教會

唔岩音喎

(繼續拋磚)
即刻 啪返一打red bull至好開波

沖出黎柒

唔係啊，幾有創意啊

掙扎就可健康